港女成日話冇仔溝好慘

我搵佢個陣又唔應機

有冇諗過係你有問題呢？

我高富帥

大家咁話啦，樓主樣衰無人要，班女又要求人地有錢靚仔

我月薪有8000蚊，係建設銀行打緊warm call,sell人借錢，好有前途

明顯佢無當過你係人

港女實好仲意banker

唔好比打我就溝到女

信曬你啦